Marvel 撚真係好on9

保 持 奇 異

笑到停唔到

笑到自己cut左嗰段

蝗語

台灣野嚟

比英文你
Being Strange~~~~

佢地鐘意啦
好笑嘢都分國界
仲要分錯